痴撚線！黃子蜂入獄，達哥竟然仲開台打機！

今日係香港最黑暗一日
仲係到打機

乞衣達一早紅底啦 對佢黎講係值得慶祝既事

繼出賣兄弟後又一結作

打機 = 返工 ？

原來打機 = 返工

不嬲都仆街架啦
最叻就係呃鳩啲無知毒撚

而家全世界都講緊子蜂入獄
邊得黎有心情打機

痴撚線！黃子蜂入獄，雲達牛治竟然仲開POS上LIHKG！

今日thisAV有無停到？

下一代比佢教壞哂

咪係
我用gphone入獄呢個話題都cow左幾個女同事

好波

條友淨係掛住搵錢就乜都唔理

對佢來講係, 對我地來講唔係.

利申: 冇睇過達哥

50步笑百步

其實你都仲咁撚得閒開PO. 咁講乜撚姐

搵少一日洗死嗎？

打機係娛樂
唔明點解仲有心情打機lo

大家咁話啦

人地打機關你撚事咩 咁撚sad 仲上連登

旡人性

下 唔係掛

而家上連登好開心咩

係

就係

牛ching ho ball

九七之後有邊日唔係黑暗日子

今日香港最黑暗一日
連登仔居然仲打飛機

你又上連登

好似係靠打機維生

今日仲打機真係有 d 過份

收中共錢

下唔係掛

之前同佢踢FIFA

個WHATSAPP谷講

嘩真係估唔到

More

果陣只係覺得呢條友好扮野

係囉 我今日喊左成日
喊到老細叫我請半日假

條友睇樣已經鬼鬼地

不了，聽日返工

瘦到咁一定有問題

達哥比你地班連登仔看得清看得遠，因為佢知道今日並不是香港最黑暗既一日，未來會更黑暗

牛逼👍🏻

佢真係打機=返工

盲反撚既邏輯，停又比你話扮野，唔停又又比你話乜乜乜。反映出盲反撚真係好低級。

樓主扮睇唔到

有咩問題

睇你個user名都鬼鬼哋

假膠如你咪重扮野

條友投左共啦，
同湯渣一撚樣

達哥心痛住打機為黑暗中既我哋帶來希望你都唔知

真係好失望
以前佔中果期佢都會停下機

依家自從同中共合作搞公司之後就變哂

下唔係掛
我都聽人講樓主係5毛盲反假膠

點解唔可以打機

你都投咗共啦，同湯渣一樣

屌，你班撚樣咪又淨係上黎開post鳩up

五十步笑百步

達哥心痛住打機為黑暗中既我哋帶來希望你都唔知
重要抵毁達哥，鄧佢慘

達狗收左共產黨錢。

你都收咗共產黨錢。

你被達狗利用黎搵錢都唔知，仲要上網做佢打手。
回頭是岸呀手足。

你被假膠利用黎反達都唔知，仲要上網做佢打手。
回頭是岸呀手足。

假膠利用班細蚊仔做佢免費打手

香港有你呢啲人一世都鍵唔到國架啦，算把啦

高登之前有個post / 精選文章 贊達狗928停打機，有冇人搵得返 拎出黎bin 屍

假膠只會話達哥變咗質

好仆街

假膠只顧盲反，唔理革命義士了嗎

班細蚊仔大個睇番就知自己年少無知。

認同，我都覺得假膠係

班盲反大個睇番就知自己年少無知

達狗養d廢狗仲忠心過熱狗班水泥隊

日日唔收錢準時開台直播打機俾你睇，你估真係真心為兄弟咩，條友一早收曬錢嫁啦。

假膠養d盲反仲忠心過熱狗班水泥隊

收錢同真心為兄弟冇衝突，可以並存

咁既說話你都講得出，好撚野。

假膠可唔可以盲反少陣
作為一個連登廢青
應該要帶頭反共
依家個個淨係識盲反

好野得過你?

波台手足又贏
細蚊仔坐下監不知幾多人恨😂

吸撚哂達毒high上腦無得救

吸撚哂假膠毒high上腦無得救

係囉應該日日 跪低 求神 希望 g峰屁屁平安

痴撚線！黃子蜂入獄，地球竟然仍然轉動!

假膠應該連登眾籌捐錢比眾志
表達心意啦

真心假膠

系
d囡囡一聽到即刻出晒水

淚水?

咪撚多五毛

咁撚多五毛，打錯字，sorry
嘩，屌，成班人殘體字都出埋黎
平時成日打錯字所以唔多出聲，
但係如果你睇拪成個post，就覺得成個post都好撚黑暗

晒

假膠姐

依加連登都反達
你哋班人都痴線嘅
gphone入獄關打機乜事
又唔見你哋出嚟遊行?

利申:支持gphone

我只能講，我之前睇post時會block左啲成日係強姦post或其他新聞post盲屌香港帶風氣嘅五毛，佢地入撚晒黎

冇人性

屌你呢兩件事有咩關係

假膠都唔會理

而家 d 小朋友真係呢

你班友不停開post屌
我又真係想知你班鍵盤戰士今日又做左d咩

咪玩啦

人地假毒撚真紅底

仲同你講呢Ｄ咩

一到Ｄ大是大非就９up過骨算Ｑ數

(有接觸現實身邊既人)

達哥5毛狗黎

by CC台logic

直頭收共產黨錢啦。😂😂

可唔可以唔好開post講隻達畜
又多幾個細蚊仔比佢教壞

班小學雞跟住班波台手足癲

達仔條仆街成日亂教細路仔

叫达哥收台先啦。

平時咁鍾意講新聞 偏偏黃子峰單野提都唔敢提
導人向善只係笑話

佢打機咪返工囉 睇唔過人 打機賺錢呀
辣殺

港女慶祝GD要屌 達哥打機直播就冇問題

支持樓主 呢度啲6.5毛多到.......

香港就係愈黎愈多你咁既港豬，所以咪唔會進步

打機讚到錢先係叻仔呀 用下你個腦諗下點樣可以將自己既娛樂發展到變成生意 人地先係進步呀 港豬 我丕

手停口停呀ching

係。

达狗做乜都係正確既。😂😂
班小學雞係咁嫁啦。

係lo,搞政治就唔叻仔

岩

係大是大非既問題下！

達狗仲有心情開台？

講左咩自己參透一下！

係大是大非既問題下！

假膠仲有心情盲反？

講左咩自己參透一下！

假膠做乜都係正確既。😂😂
班小學雞係咁嫁啦。

香港就係愈黎愈多你咁既假膠，所以咪唔會進步

為左錢
假膠自己原則都可以放棄
出賣香港人

又一假膠出賣香港人鐵證

叫假膠唔好開工先啦。

講事實

咪玩啦

人地假膠真紅底

仲同你講呢Ｄ咩

一到Ｄ大是大非開post盲反過骨算Ｑ數

(有接觸現實身邊既人)

我都係，咁啱

True 呀
搬龍門搬到

達狗今日一定又報讚美中國踩美國既新聞

其實都幾慘，狙擊極達仔都無人睇你地其他既youtuber

打哥打機安撫我哋心情，有咩問題?

咁佢的確係返緊工

假膠聽日一定開post盲反達哥

你出街問下大j 笑波子定達狗多人識

面對現實啦

聽日去澳門玩唔得閒

緊係達哥啦

得你一個咩

我地部門休息

假膠澳門之旅

有咩好推介

冇，去過一兩次only

達哥尋晚提都唔提gphone單野, 露晒底了

假膠到而家都繼續盲反, 露晒底了

但一眼就睇到膠心

今晚都唔會講

牆頭草黎，搵錢要緊牙

who is 黃子蜂

係失望既

死達狗
就當到若無其事咁
機照打。錢照呃
女照屌

我地笑波子陳晚都冇出片啦
達哥真係呢

死假膠
就當到若無其事咁
反照盲。錢照呃
膠照假

假膠啲團隊都幾勤力

假膠黎，搵錢要緊牙

小朋友唔洗盤返工大把時間

Wfc 咁都有得屌 不如開個post叫 痴撚線 .....香港人仲如常生活

一起底，原來係個5p，負評上一頁

5毛

琴晚開台又屌柒backup 狗

乜呢到唔係5p咩？

由連登仔一齊去食M記開始就係5p科林

同假膠得閒開膠post一樣

痴撚線！黃子蜂入獄，雲達竟然仲開post吹水！

咁係咪一定要全部人都要哀悼
咩都唔可以玩咩都唔可以娛樂
先令你滿意 ？

收皮啦屌你老母 gphone入獄你仲遊手好閒係到開po

樓豬快d號召所有人去聲援啦 唔去就批鬥大會批死條友

你呢種人唯恐天下不亂 實事唔做 淨係識叫春 比到盡你咪又整係識係兩登開post 到真係有事你都係縮返入你老母個閪到㗎啦 垃圾

收咗錢姐

建議樓主齋戒一個月唔食肉, 唔番工番學.

收錢都仲好d 唔收錢做呢d嘢 意義何在

正廢閪

今日咁高興 法律重光

打少日飛機啦

覆啦垃圾 要賺錢比你老母醫癌症啊

我寧願你地係收錢做假膠, 唔收錢做呢啲野我覺得真係好悲哀

依家幫鳩緊你啊傻鳩

認同

收錢買港 荼毒d cdrom小學雞 係咪好好玩啊 到時你仔女個個吹奏老毛我睇你仲開唔開得出呢d假膠post

賣

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

中國錯了什麼 咱們祖國強大
香港人應該跪地牙

反達反上腦 咁黑暗樓主又做過咩實際行動

好勁 不過可能你會係最後一代識講廣東話粗口 因為香港已經被人赤化緊 你咪繼續覺得好笑lo

樓主上街果陣你都唔知起邊

洗唔洗俾個獎佢呀 上街係一個愛港ge人應盡ge公民責任啦 咁都有得打飛機

原來假膠都會出街

秒

經過金鐘地鐵站唔係金鐘咩 有或者樓豬其實係收錢去撐警嗰啲垃圾啊伯

人地真心愛國

5個字 人紅是非多

又唔見你清算埋大j

辣殺 淨係識借g鋒抽達哥水 咪一鳩樣

又係你隻笠水狗 咁鍾意係人地認真討論個時搞破壞

成個cc台都細蚊仔點認真討論

有乜野衝突

咁呢個世界有好多野仲等緊你去慢慢用你個閪口去屌
繼續做你嘅可愛憤青啦

幾時有笠水

琴晚你老母係你廳俾我屌緊個時，諗住叫埋你3p你又走咗佢好掃興

哦

中出咗佢，好彩嘅你就叫我爹dee架啦衰仔咪咁無禮貌

嗯嗯

假膠最擅長

hi

假膠完敗喎

撚? 邊撚到有呀 睇過

幫你哋賺吓錢姐

達哥？不了

假膠？不了

永離六道有冇試過同達哥做愛

同你一樣啦

原來你...

撐達有得賺錢 我都有錢過李嘉誠啦

同達哥做愛...

Show Blocked User - 雲達🐮治
垃圾波台狗on9當有趣

曲定直？ 你好撚戇鳩

點解達哥仲有心情打機 ... 我地既領袖要坐監佢好似乜事都無咁

you too wor

推

你答啲唔答啲,誤導我

達哥都係為左我地唔好唔開心

點知,天下之大無其不有

我都信一個人唔會無啦啦咁弱智盲反LO....

我唔係盲撐架

你既大反應真係好難捉摸

係班唔正常既人入面咪要LO

隔黎個post唔係屌G phone入獄
仲有港女慶祝GD生日
仲有人笑住玩OCAMP咩？
哦...
達哥打機就係翻工
但又話佢直播係捱義氣唔係賺錢既
哦...又唔計呀？哦...

Yes

我

唔係捱義氣,係同兄弟分享下, 同賺錢冇衝突

Why not

支那地震一樣辦無運會

屌撚死隻死達狗

咪再駁嘴啦假膠
達哥就係見呢排咁多唔開心嘅事先至更堅持開台娛樂大家咋

盲反係唔正常,係因為盲, 咁撐又點會唔正常呢?

唔盲咪正常

你對翻工既定義好狹窄

會架，睇佢有冇黑說成白，白說成黑

細蚊仔最易受人影響
卜重大

睇唔到咪唔入

睇唔到咪冇入囉，答案都一樣

講你地班熱血鍵國撚鐘意既說話又要負皮
唔係好鐘意批鬥既咩

冇

我無睇達哥都覺得你哋啲批鬥撚痴鳩線

痴撚線
人地靠開台keep住同觀眾溝通搵食
咁你今日洗唔洗開工？開少一日工唔得既？

真心
唔好拎呢單野抽水
真心好sad
雖然波台友成日假膠 但大家都係香港人呀

on9 tat dog

鬼叫我成日睇到都係啲盲反post咩
證明盲反多好多
我咁有心回盲反post要多謝譚伯同吉魯

你做乜撚嘢姐？大J打手玩抹黑？

你仲兜乜鬼，個日動漫節達哥親口同我講有請好多打手，本身都唔想爆出黎

吓話

打機？我打飛機添啊

香你老母
中國人啊仆街仔成個波台都係中國人

達狗真係痴撚線 邊似得樓主咁偉大，咁大件事都重上連登做鍵盤戰士為香港民主出一份力

顧掂自己先啦巴打
達仔係屋企開埋P又關你撚事咩

唔好on9啦

班港女見香港禁黑暗先睇GD自娛吓咋
班大學生見條街禁死氣沉沉先玩OCAMP娛樂吓咋

笑波子打手

唔係去澳門咩？

牙道

條街死唔死氣沉沉都好，ocamp活動一向都打擾都人，但達哥唔會強逼你聽直播

利申，冇批評過班人

早晨

牙道撐達不遣餘力
Respect

位並唔係咁上的

牛ching仲要上咩位？ 笑撚左

佢開唔開台都要你批准呀?

yes

達哥出垃圾post成班轉貼都打擾到我疏鳩

達哥有冇出黎遊行？

支持牛清

假膠出post都打擾到我囉

啱，明明達哥同G瘋一樣認自己係中國人😥

有乜所謂

咁你咪自己unfollow自己班FD 同專頁囉

係囉，班波台狗仲係到睇波

收皮啦 入獄關人撚事咩

笑左，d護主犬多撚到

真
發生咁大件事講都唔講下
淨係講埋堆on9新聞

Lm